## Webserver

Código fuente de un servidor express, hbs, heroku básico

Ejercicio del curso de Node de Fernando Herrera en Udemy disponible en:
[https://www.udemy.com/course/node-de-cero-a-experto/](https://www.udemy.com/course/node-de-cero-a-experto/)

Recueren ejecutar `npm install` para las librerías.
